{大J刪PO 刪留言多圖證明} 力證公關手段變黃吸食沙律人血錢,創自家品牌口罩

我偶像伍仔真係無畏無懼, 成個youtube界真係得佢一個夠薑挑大j機, 各位仲未肯醒嘅連登仔,繼續出錢幫人整口罩,然後再賣貴一貴買返曬啲口罩嚟自己用仲要自我感覺良好

其實伍仔真係冒住被封殺同埋生命危險去講呢條片, 醒咗嘅連登仔真係希望多多支持, like 訂閱分享出去, 未聽之前都估唔到原來有咁多黑暗面

大j唔係好人，睇伍仔d片都係垃圾

咪放怨婦上黎啦
做足十幾年都紅唔到

伍仔就收皮啦

當屎大流架？ 得佢一個敢挑？

伍仔好似怨婦咁煩到膠

伍仔咪又係一樣垃圾，無眼睇

好煩啊收皮啦

怨婦伍仔 死煩膠

最近見到勁多伍仔post
我心諗 都唔知係咪佢自己開
算把啦 伍仔 拍左禁多年都上唔到位
你都係摺埋佢把啦

但大J刪PO刪留言係真事喎...

馬爻吾刀

諗起劉馬車去佢間小食店度見工唔撚請

負評係俾五公子既

wfc

兩個都真係算撚數啦
不過比起上黎伍仔就再閪格D囉

男人老狗做到咁 真係好核突

乞衣仔

嘩，刪po 刪留言咁大罪？仆街，要轉藍了 唔再g持 決定撐番林鄭

都要條友有料有人氣你又願意科水比人先得架

你睇下個乞衣 乞個錢買咪都比人笑到而家

呢d咪分別囉

Link?

連仔都成日刪post刪留言 原來連仔都係藍嘅 要返高登了

之前仲有人問點解coffee咁受歡迎?
其實大j 咪一樣，咁既偽人都多人sub.

欺善怕惡，
政府唔敢屌，就屌d黃youtuber 吸人氣